# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-09 01:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-05 18:03+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:83 templates/home.html:96
#: templates/home.html:124 templates/home.html:152 templates/home.html:182
#: templates/home.html:210 templates/home.html:238
#: templates/image/base/main.html:60
#: templates/management_ca/project/main.html:66
#: templates/management_ca/project/main.html:176
#: templates/management_sa/project/main.html:51
#: templates/management_sa/project/main.html:136
#: templates/object_detection/base/main.html:60
#: templates/pretrained_model/base/main.html:60
#: templates/time_series/base/main.html:83
msgid "Project Type"
msgstr "專案類型"

#: templates/home.html:102 templates/home.html:130 templates/home.html:158
#: templates/home.html:188 templates/home.html:216 templates/home.html:244
msgid "My Role"
msgstr "角色"

#: templates/generic_classifier/base/footer.html:4
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:46
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:119
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:197
#: templates/image/base/footer.html:4 templates/image/dataset/main.html:46
#: templates/image/dataset/main.html:132
#: templates/management_ca/base/footer.html:4
#: templates/management_sa/base/footer.html:4
#: templates/object_detection/base/footer.html:4
#: templates/pretrained_model/base/footer.html:4
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:46
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:132
#: templates/time_series/base/footer.html:4
#: templates/time_series/dataset/main.html:46
#: templates/time_series/dataset/main.html:120
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:203
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:47
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:79
#: templates/time_series/base/main.html:47
#: templates/time_series/dataset/main.html:79
msgid "DataRefine"
msgstr "資料清理"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:75
#: templates/image/base/main.html:52 templates/management_ca/base/main.html:51
#: templates/management_ca/base/main.html:90
#: templates/management_ca/employee/main.html:127
#: templates/management_ca/employee/main.html:163
#: templates/management_sa/base/main.html:88
#: templates/management_sa/company/main.html:67
#: templates/management_sa/company/main.html:180
#: templates/object_detection/base/main.html:52
#: templates/pretrained_model/base/main.html:52
#: templates/time_series/base/main.html:75
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:77
#: templates/image/base/main.html:54 templates/management_ca/base/main.html:53
#: templates/management_sa/base/main.html:51
#: templates/object_detection/base/main.html:54
#: templates/pretrained_model/base/main.html:54
#: templates/time_series/base/main.html:77
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:79
#: templates/generic_classifier/member/main.html:43
#: templates/generic_classifier/member/main.html:80
#: templates/image/base/main.html:56 templates/image/member/main.html:43
#: templates/image/member/main.html:80
#: templates/management_ca/base/main.html:55
#: templates/management_ca/employee/main.html:44
#: templates/management_ca/employee/main.html:99
#: templates/management_ca/employee/main.html:139
#: templates/management_ca/employee/main.html:175
#: templates/management_sa/base/main.html:53
#: templates/management_sa/company/main.html:230
#: templates/management_sa/company/main.html:312
#: templates/management_sa/employee/main.html:49
#: templates/management_sa/employee/main.html:71
#: templates/object_detection/base/main.html:56
#: templates/object_detection/member/main.html:43
#: templates/object_detection/member/main.html:80
#: templates/pretrained_model/base/main.html:56
#: templates/pretrained_model/member/main.html:43
#: templates/pretrained_model/member/main.html:80
#: templates/time_series/base/main.html:79
#: templates/time_series/member/main.html:43
#: templates/time_series/member/main.html:80
msgid "Email"
msgstr "信箱"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:81
#: templates/image/base/main.html:58 templates/management_ca/base/main.html:105
#: templates/management_sa/base/main.html:105
#: templates/object_detection/base/main.html:58
#: templates/pretrained_model/base/main.html:58
#: templates/time_series/base/main.html:81
msgid "Project"
msgstr "專案名稱"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:86
#: templates/generic_classifier/member/main.html:44
#: templates/generic_classifier/member/main.html:81
#: templates/generic_classifier/member/main.html:119
#: templates/image/base/main.html:63 templates/image/member/main.html:44
#: templates/image/member/main.html:81 templates/image/member/main.html:119
#: templates/management_ca/base/main.html:57
#: templates/management_sa/base/main.html:55
#: templates/object_detection/base/main.html:63
#: templates/object_detection/member/main.html:44
#: templates/object_detection/member/main.html:81
#: templates/object_detection/member/main.html:119
#: templates/pretrained_model/base/main.html:63
#: templates/pretrained_model/member/main.html:44
#: templates/pretrained_model/member/main.html:81
#: templates/pretrained_model/member/main.html:119
#: templates/time_series/base/main.html:86
#: templates/time_series/member/main.html:44
#: templates/time_series/member/main.html:81
#: templates/time_series/member/main.html:119
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:119
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:235
#: templates/image/base/main.html:96
#: templates/management_ca/overview/main.html:65
#: templates/management_ca/overview/main.html:107
#: templates/object_detection/base/main.html:96
#: templates/pretrained_model/base/main.html:96
#: templates/time_series/base/main.html:119
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:256
msgid "Type"
msgstr "預測類型"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:126
#: templates/generic_classifier/model_info/main.html:103
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:193
#: templates/image/base/main.html:103 templates/image/model_info/main.html:131
#: templates/image/training_dataset/main.html:187
#: templates/object_detection/base/main.html:103
#: templates/object_detection/model_info/main.html:92
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:184
#: templates/pretrained_model/base/main.html:103
#: templates/pretrained_model/model_info/main.html:102
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:184
#: templates/time_series/base/main.html:126
#: templates/time_series/model_info/main.html:152
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:199
msgid "Dataset"
msgstr "資料列表"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:132
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:18
#: templates/image/base/main.html:109 templates/image/dataset/main.html:18
#: templates/object_detection/base/main.html:109
#: templates/object_detection/dataset/main.html:18
#: templates/pretrained_model/base/main.html:109
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:18
#: templates/time_series/base/main.html:132
#: templates/time_series/dataset/main.html:18
msgid "Data List"
msgstr "資料列表"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:134
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:18
#: templates/image/base/main.html:111 templates/image/model/main.html:168
#: templates/image/training_dataset/main.html:18
#: templates/object_detection/base/main.html:111
#: templates/object_detection/model/main.html:178
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:18
#: templates/pretrained_model/base/main.html:111
#: templates/pretrained_model/model/main.html:179
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:18
#: templates/time_series/base/main.html:134
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:18
msgid "Training Dataset"
msgstr "訓練資料集"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:143
#: templates/generic_classifier/model/main.html:245
#: templates/image/base/main.html:120
#: templates/object_detection/base/main.html:120
#: templates/pretrained_model/base/main.html:120
#: templates/time_series/base/main.html:143
#: templates/time_series/model/main.html:234
msgid "AutoML"
msgstr "自動機器學習"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:149
#: templates/object_detection/base/main.html:126
#: templates/pretrained_model/base/main.html:126
#: templates/time_series/base/main.html:153
msgid "Models List"
msgstr "模型列表"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:158
#: templates/image/base/main.html:136
#: templates/management_sa/company/main.html:157
#: templates/object_detection/base/main.html:135
#: templates/pretrained_model/base/main.html:135
#: templates/time_series/base/main.html:162
msgid "Setting"
msgstr "設置"

#: templates/generic_classifier/base/main.html:165
#: templates/generic_classifier/member/main.html:19
#: templates/image/base/main.html:143 templates/image/member/main.html:19
#: templates/management_ca/project/main.html:252
#: templates/management_ca/project/main.html:405
#: templates/object_detection/base/main.html:142
#: templates/object_detection/member/main.html:19
#: templates/pretrained_model/base/main.html:142
#: templates/pretrained_model/member/main.html:19
#: templates/time_series/base/main.html:169
#: templates/time_series/member/main.html:19
msgid "Member List"
msgstr "成員列表"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:27
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:30
#: templates/generic_classifier/member/main.html:28
#: templates/generic_classifier/member/main.html:103
#: templates/generic_classifier/model/main.html:27
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:27
#: templates/image/dataset/main.html:27 templates/image/member/main.html:28
#: templates/image/member/main.html:103 templates/image/model/main.html:27
#: templates/image/training_dataset/main.html:27
#: templates/management_ca/employee/main.html:28
#: templates/management_ca/employee/main.html:122
#: templates/management_ca/project/main.html:28
#: templates/management_sa/company/main.html:28
#: templates/object_detection/dataset/main.html:27
#: templates/object_detection/inference/main.html:30
#: templates/object_detection/member/main.html:28
#: templates/object_detection/member/main.html:103
#: templates/object_detection/model/main.html:27
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:27
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:27
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:30
#: templates/pretrained_model/member/main.html:28
#: templates/pretrained_model/member/main.html:103
#: templates/pretrained_model/model/main.html:27
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:27
#: templates/time_series/dataset/main.html:27
#: templates/time_series/feature/main.html:27
#: templates/time_series/member/main.html:28
#: templates/time_series/member/main.html:103
#: templates/time_series/model/main.html:27
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:27
msgid "New"
msgstr "新增"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:42
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:115
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:42
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:133
#: templates/image/training_dataset/main.html:42
#: templates/image/training_dataset/main.html:135
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:42
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:133
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:42
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:133
#: templates/time_series/dataset/main.html:42
#: templates/time_series/dataset/main.html:116
#: templates/time_series/feature/main.html:42
#: templates/time_series/feature/main.html:115
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:42
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:135
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:43
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:116
#: templates/image/dataset/main.html:43 templates/image/dataset/main.html:129
#: templates/image/training_dataset/main.html:44
#: templates/image/training_dataset/main.html:137
#: templates/object_detection/dataset/main.html:43
#: templates/object_detection/dataset/main.html:131
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:43
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:129
#: templates/time_series/dataset/main.html:43
#: templates/time_series/dataset/main.html:117
#: templates/time_series/feature/main.html:44
#: templates/time_series/feature/main.html:117
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:44
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:137
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:44
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:117
#: templates/generic_classifier/model/main.html:43
#: templates/generic_classifier/model/main.html:128
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:44
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:135
#: templates/image/dataset/main.html:47 templates/image/dataset/main.html:133
#: templates/image/model/main.html:43 templates/image/model/main.html:118
#: templates/image/training_dataset/main.html:45
#: templates/image/training_dataset/main.html:138
#: templates/object_detection/dataset/main.html:48
#: templates/object_detection/dataset/main.html:136
#: templates/object_detection/model/main.html:43
#: templates/object_detection/model/main.html:127
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:44
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:135
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:47
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:133
#: templates/pretrained_model/model/main.html:43
#: templates/pretrained_model/model/main.html:127
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:44
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:135
#: templates/time_series/feature/main.html:45
#: templates/time_series/feature/main.html:118
#: templates/time_series/model/main.html:43
#: templates/time_series/model/main.html:119
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:45
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:138
msgid "Last Modified By"
msgstr "最後修改者"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:45
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:118
#: templates/generic_classifier/model/main.html:44
#: templates/generic_classifier/model/main.html:129
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:45
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:136
#: templates/image/model/main.html:44 templates/image/model/main.html:119
#: templates/object_detection/model/main.html:44
#: templates/object_detection/model/main.html:128
#: templates/pretrained_model/model/main.html:44
#: templates/pretrained_model/model/main.html:128
#: templates/time_series/dataset/main.html:45
#: templates/time_series/dataset/main.html:119
#: templates/time_series/feature/main.html:46
#: templates/time_series/feature/main.html:119
#: templates/time_series/model/main.html:44
#: templates/time_series/model/main.html:120
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:46
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:139
msgid "Last Update Time"
msgstr "最後更新時間"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:47
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:86
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:120
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:190
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:211
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:217
#: templates/generic_classifier/model/main.html:49
#: templates/generic_classifier/model/main.html:97
#: templates/generic_classifier/model/main.html:134
#: templates/generic_classifier/model/main.html:316
#: templates/generic_classifier/model/main.html:342
#: templates/generic_classifier/model/main.html:348
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:48
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:104
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:139
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:301
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:323
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:329
#: templates/image/dataset/main.html:49 templates/image/dataset/main.html:86
#: templates/image/dataset/main.html:135 templates/image/dataset/main.html:204
#: templates/image/dataset/main.html:249 templates/image/dataset/main.html:269
#: templates/image/dataset/main.html:275 templates/image/model/main.html:49
#: templates/image/model/main.html:88 templates/image/model/main.html:124
#: templates/image/model/main.html:198 templates/image/model/main.html:216
#: templates/image/model/main.html:222
#: templates/image/training_dataset/main.html:49
#: templates/image/training_dataset/main.html:106
#: templates/image/training_dataset/main.html:142
#: templates/image/training_dataset/main.html:210
#: templates/image/training_dataset/main.html:255
#: templates/image/training_dataset/main.html:261
#: templates/object_detection/dataset/main.html:50
#: templates/object_detection/dataset/main.html:88
#: templates/object_detection/dataset/main.html:138
#: templates/object_detection/dataset/main.html:207
#: templates/object_detection/dataset/main.html:252
#: templates/object_detection/dataset/main.html:272
#: templates/object_detection/dataset/main.html:278
#: templates/object_detection/model/main.html:49
#: templates/object_detection/model/main.html:97
#: templates/object_detection/model/main.html:133
#: templates/object_detection/model/main.html:198
#: templates/object_detection/model/main.html:223
#: templates/object_detection/model/main.html:229
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:48
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:104
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:139
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:207
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:252
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:258
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:49
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:86
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:135
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:204
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:269
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:275
#: templates/pretrained_model/model/main.html:49
#: templates/pretrained_model/model/main.html:97
#: templates/pretrained_model/model/main.html:133
#: templates/pretrained_model/model/main.html:230
#: templates/pretrained_model/model/main.html:256
#: templates/pretrained_model/model/main.html:262
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:48
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:104
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:139
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:207
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:252
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:258
#: templates/time_series/dataset/main.html:47
#: templates/time_series/dataset/main.html:86
#: templates/time_series/dataset/main.html:121
#: templates/time_series/dataset/main.html:191
#: templates/time_series/dataset/main.html:212
#: templates/time_series/dataset/main.html:218
#: templates/time_series/feature/main.html:48
#: templates/time_series/feature/main.html:86
#: templates/time_series/feature/main.html:121
#: templates/time_series/feature/main.html:191
#: templates/time_series/feature/main.html:272
#: templates/time_series/feature/main.html:278
#: templates/time_series/model/main.html:49
#: templates/time_series/model/main.html:88
#: templates/time_series/model/main.html:125
#: templates/time_series/model/main.html:340
#: templates/time_series/model/main.html:365
#: templates/time_series/model/main.html:371
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:49
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:106
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:142
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:458
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:482
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:488
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:48
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:121
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:47
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:81
#: templates/generic_classifier/model/main.html:48
#: templates/generic_classifier/model/main.html:133
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:47
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:138
#: templates/image/dataset/main.html:50 templates/image/dataset/main.html:136
#: templates/image/model/main.html:48 templates/image/model/main.html:123
#: templates/image/training_dataset/main.html:48
#: templates/image/training_dataset/main.html:141
#: templates/management_ca/employee/main.html:46
#: templates/management_ca/employee/main.html:101
#: templates/management_ca/employee/main.html:199
#: templates/management_ca/project/main.html:68
#: templates/management_ca/project/main.html:178
#: templates/management_ca/project/main.html:494
#: templates/management_sa/company/main.html:73
#: templates/management_sa/company/main.html:186
#: templates/management_sa/company/main.html:390
#: templates/management_sa/employee/main.html:51
#: templates/management_sa/employee/main.html:73
#: templates/management_sa/project/main.html:53
#: templates/management_sa/project/main.html:138
#: templates/object_detection/dataset/main.html:51
#: templates/object_detection/dataset/main.html:139
#: templates/object_detection/inference/main.html:47
#: templates/object_detection/inference/main.html:90
#: templates/object_detection/model/main.html:48
#: templates/object_detection/model/main.html:132
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:47
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:138
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:50
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:136
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:47
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:90
#: templates/pretrained_model/model/main.html:48
#: templates/pretrained_model/model/main.html:132
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:47
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:138
#: templates/time_series/dataset/main.html:48
#: templates/time_series/dataset/main.html:122
#: templates/time_series/feature/main.html:47
#: templates/time_series/feature/main.html:120
#: templates/time_series/model/main.html:48
#: templates/time_series/model/main.html:124
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:48
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:141
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:49
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:122
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:48
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:82
#: templates/generic_classifier/member/main.html:45
#: templates/generic_classifier/member/main.html:82
#: templates/generic_classifier/model/main.html:51
#: templates/generic_classifier/model/main.html:136
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:49
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:140
#: templates/image/dataset/main.html:51 templates/image/dataset/main.html:137
#: templates/image/member/main.html:45 templates/image/member/main.html:82
#: templates/image/model/main.html:50 templates/image/model/main.html:125
#: templates/image/training_dataset/main.html:50
#: templates/image/training_dataset/main.html:143
#: templates/management_ca/employee/main.html:47
#: templates/management_ca/employee/main.html:102
#: templates/management_ca/project/main.html:69
#: templates/management_ca/project/main.html:179
#: templates/management_sa/company/main.html:74
#: templates/management_sa/company/main.html:187
#: templates/object_detection/dataset/main.html:52
#: templates/object_detection/dataset/main.html:140
#: templates/object_detection/inference/main.html:48
#: templates/object_detection/inference/main.html:91
#: templates/object_detection/member/main.html:45
#: templates/object_detection/member/main.html:82
#: templates/object_detection/model/main.html:51
#: templates/object_detection/model/main.html:135
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:49
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:140
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:51
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:137
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:48
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:91
#: templates/pretrained_model/member/main.html:45
#: templates/pretrained_model/member/main.html:82
#: templates/pretrained_model/model/main.html:51
#: templates/pretrained_model/model/main.html:135
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:49
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:140
#: templates/time_series/dataset/main.html:49
#: templates/time_series/dataset/main.html:123
#: templates/time_series/feature/main.html:49
#: templates/time_series/feature/main.html:122
#: templates/time_series/member/main.html:45
#: templates/time_series/member/main.html:82
#: templates/time_series/model/main.html:50
#: templates/time_series/model/main.html:126
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:50
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:143
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:93
#: templates/generic_classifier/model/main.html:104
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:111
#: templates/image/model/main.html:95
#: templates/image/training_dataset/main.html:113
#: templates/object_detection/model/main.html:104
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:111
#: templates/pretrained_model/model/main.html:104
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:111
#: templates/time_series/dataset/main.html:93
#: templates/time_series/feature/main.html:93
#: templates/time_series/model/main.html:95
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:113
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:99
#: templates/generic_classifier/model/main.html:111
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:117
#: templates/image/dataset/main.html:112 templates/image/model/main.html:101
#: templates/image/training_dataset/main.html:119
#: templates/management_ca/employee/main.html:84
#: templates/object_detection/dataset/main.html:114
#: templates/object_detection/model/main.html:110
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:117
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:112
#: templates/pretrained_model/model/main.html:110
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:117
#: templates/time_series/dataset/main.html:100
#: templates/time_series/feature/main.html:99
#: templates/time_series/model/main.html:102
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:119
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:143
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:191
#: templates/generic_classifier/model/main.html:157
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:161
#: templates/image/model/main.html:146
#: templates/image/training_dataset/main.html:164
#: templates/management_ca/overview/main.html:171
#: templates/management_sa/overview/main.html:172
#: templates/object_detection/inference/main.html:232
#: templates/object_detection/model/main.html:156
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:161
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:211
#: templates/pretrained_model/model/main.html:156
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:161
#: templates/time_series/dataset/main.html:144
#: templates/time_series/feature/main.html:143
#: templates/time_series/model/main.html:147
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:164
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:149
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:197
#: templates/generic_classifier/model/main.html:163
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:167
#: templates/image/model/main.html:152
#: templates/image/training_dataset/main.html:170
#: templates/management_ca/overview/main.html:177
#: templates/management_sa/overview/main.html:178
#: templates/object_detection/inference/main.html:238
#: templates/object_detection/model/main.html:162
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:167
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:217
#: templates/pretrained_model/model/main.html:162
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:167
#: templates/time_series/dataset/main.html:150
#: templates/time_series/feature/main.html:149
#: templates/time_series/model/main.html:153
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:170
msgid "OK"
msgstr "完成"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:161
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:151
#: templates/image/dataset/main.html:158
#: templates/object_detection/dataset/main.html:161
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:158
#: templates/time_series/dataset/main.html:162
msgid "New Data"
msgstr "新增資料集"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:168
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:158
#: templates/time_series/dataset/main.html:169
msgid "Upload CSV File"
msgstr "上傳CSV檔案"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:174
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:164
#: templates/time_series/dataset/main.html:175
msgid "Upload a CSV File"
msgstr "上傳一份CSV檔案"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:177
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:167
#: templates/time_series/dataset/main.html:178
msgid "Select a CSV File"
msgstr "選擇CSV檔案"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:186
#: templates/image/dataset/main.html:200
#: templates/object_detection/dataset/main.html:203
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:200
#: templates/time_series/dataset/main.html:187
msgid "Name the File"
msgstr "命名"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:186
#: templates/generic_classifier/model/main.html:198
#: templates/image/dataset/main.html:200 templates/image/model/main.html:174
#: templates/image/training_dataset/main.html:206
#: templates/object_detection/dataset/main.html:203
#: templates/object_detection/model/main.html:184
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:203
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:200
#: templates/pretrained_model/model/main.html:185
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:203
#: templates/time_series/dataset/main.html:187
#: templates/time_series/feature/main.html:187
#: templates/time_series/model/main.html:187
msgid "Consists of a ~ z, A ~ Z, 0 ~ 9 and _"
msgstr "由 a ~ z、A ~ Z、0 ~ 9 和 _ 組成"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:198
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:224
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:178
#: templates/generic_classifier/member/main.html:129
#: templates/generic_classifier/model/main.html:324
#: templates/generic_classifier/model/main.html:355
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:309
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:336
#: templates/image/dataset/main.html:212 templates/image/dataset/main.html:256
#: templates/image/dataset/main.html:282 templates/image/member/main.html:129
#: templates/image/model/main.html:203 templates/image/model/main.html:229
#: templates/image/training_dataset/main.html:242
#: templates/image/training_dataset/main.html:268
#: templates/management_ca/employee/main.html:145
#: templates/management_ca/employee/main.html:181
#: templates/management_ca/employee/main.html:222
#: templates/management_ca/employee/main.html:246
#: templates/management_ca/overview/main.html:161
#: templates/management_ca/project/main.html:319
#: templates/management_ca/project/main.html:472
#: templates/management_ca/project/main.html:517
#: templates/management_sa/company/main.html:277
#: templates/management_sa/company/main.html:360
#: templates/management_sa/company/main.html:406
#: templates/management_sa/overview/main.html:162
#: templates/object_detection/dataset/main.html:215
#: templates/object_detection/dataset/main.html:259
#: templates/object_detection/dataset/main.html:285
#: templates/object_detection/inference/main.html:219
#: templates/object_detection/member/main.html:129
#: templates/object_detection/model/main.html:205
#: templates/object_detection/model/main.html:236
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:239
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:265
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:212
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:256
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:282
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:198
#: templates/pretrained_model/member/main.html:129
#: templates/pretrained_model/model/main.html:238
#: templates/pretrained_model/model/main.html:269
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:239
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:265
#: templates/time_series/dataset/main.html:199
#: templates/time_series/dataset/main.html:225
#: templates/time_series/feature/main.html:258
#: templates/time_series/feature/main.html:285
#: templates/time_series/member/main.html:129
#: templates/time_series/model/main.html:347
#: templates/time_series/model/main.html:378
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:466
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:495
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:199
#: templates/generic_classifier/dataset/main.html:225
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:179
#: templates/generic_classifier/member/main.html:130
#: templates/generic_classifier/model/main.html:328
#: templates/generic_classifier/model/main.html:356
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:311
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:337
#: templates/image/dataset/main.html:213 templates/image/dataset/main.html:257
#: templates/image/dataset/main.html:283 templates/image/member/main.html:130
#: templates/image/model/main.html:204 templates/image/model/main.html:230
#: templates/image/training_dataset/main.html:243
#: templates/image/training_dataset/main.html:269
#: templates/management_ca/employee/main.html:146
#: templates/management_ca/employee/main.html:182
#: templates/management_ca/employee/main.html:223
#: templates/management_ca/employee/main.html:247
#: templates/management_ca/project/main.html:323
#: templates/management_ca/project/main.html:473
#: templates/management_ca/project/main.html:518
#: templates/management_sa/company/main.html:278
#: templates/management_sa/company/main.html:361
#: templates/management_sa/company/main.html:407
#: templates/object_detection/dataset/main.html:216
#: templates/object_detection/dataset/main.html:260
#: templates/object_detection/dataset/main.html:286
#: templates/object_detection/inference/main.html:220
#: templates/object_detection/member/main.html:130
#: templates/object_detection/model/main.html:209
#: templates/object_detection/model/main.html:237
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:240
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:266
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:213
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:257
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:283
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:199
#: templates/pretrained_model/member/main.html:130
#: templates/pretrained_model/model/main.html:242
#: templates/pretrained_model/model/main.html:270
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:240
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:266
#: templates/time_series/dataset/main.html:200
#: templates/time_series/dataset/main.html:226
#: templates/time_series/feature/main.html:260
#: templates/time_series/feature/main.html:286
#: templates/time_series/member/main.html:130
#: templates/time_series/model/main.html:351
#: templates/time_series/model/main.html:379
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:470
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:496
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/generic_classifier/deploy/main.html:18
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:19
#: templates/generic_classifier/model/main.html:18
#: templates/generic_classifier/model_info/main.html:18
#: templates/image/base/main.html:127 templates/image/model/main.html:18
#: templates/image/model_info/main.html:19
#: templates/object_detection/deploy/main.html:18
#: templates/object_detection/inference/main.html:19
#: templates/object_detection/model/main.html:18
#: templates/object_detection/model_info/main.html:18
#: templates/pretrained_model/deploy/main.html:18
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:19
#: templates/pretrained_model/model/main.html:18
#: templates/pretrained_model/model_info/main.html:18
#: templates/time_series/model/main.html:18
#: templates/time_series/model_info/main.html:19
msgid "Model List"
msgstr "模型列表"

#: templates/generic_classifier/deploy/main.html:19
#: templates/object_detection/deploy/main.html:19
#: templates/pretrained_model/deploy/main.html:19
msgid "Deploy"
msgstr "服務部署"

#: templates/generic_classifier/inference/main.html:45
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:79
msgid "CSV Name"
msgstr "檔案名稱"

#: templates/generic_classifier/inference/main.html:46
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:80
#: templates/object_detection/inference/main.html:46
#: templates/object_detection/inference/main.html:89
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:46
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:89
msgid "Date"
msgstr "更新日期"

#: templates/generic_classifier/inference/main.html:111
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:128
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:213
msgid "Category ID"
msgstr "類別編號"

#: templates/generic_classifier/inference/main.html:112
#: templates/generic_classifier/inference/main.html:129
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:122
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:143
msgid "Result"
msgstr "預測結果"

#: templates/generic_classifier/member/main.html:42
#: templates/generic_classifier/member/main.html:79
#: templates/image/member/main.html:42 templates/image/member/main.html:79
#: templates/management_ca/employee/main.html:43
#: templates/management_ca/employee/main.html:98
#: templates/management_ca/employee/main.html:135
#: templates/management_ca/employee/main.html:171
#: templates/management_sa/company/main.html:224
#: templates/management_sa/company/main.html:306
#: templates/management_sa/employee/main.html:48
#: templates/management_sa/employee/main.html:70
#: templates/object_detection/member/main.html:42
#: templates/object_detection/member/main.html:79
#: templates/pretrained_model/member/main.html:42
#: templates/pretrained_model/member/main.html:79
#: templates/time_series/member/main.html:42
#: templates/time_series/member/main.html:79
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: templates/generic_classifier/member/main.html:64
#: templates/image/member/main.html:64
#: templates/object_detection/member/main.html:64
#: templates/pretrained_model/member/main.html:64
#: templates/time_series/member/main.html:64
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/generic_classifier/member/main.html:108
#: templates/image/member/main.html:108
#: templates/object_detection/member/main.html:108
#: templates/pretrained_model/member/main.html:108
#: templates/time_series/member/main.html:108
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: templates/generic_classifier/member/main.html:113
#: templates/image/member/main.html:113
#: templates/management_ca/project/main.html:244
#: templates/management_ca/project/main.html:397
#: templates/object_detection/member/main.html:113
#: templates/pretrained_model/member/main.html:113
#: templates/time_series/member/main.html:113
msgid "Select an employee as a project member."
msgstr "從員工中挑選專案成員"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:41
#: templates/generic_classifier/model/main.html:126
#: templates/generic_classifier/model/main.html:196
#: templates/image/model/main.html:41 templates/image/model/main.html:116
#: templates/image/model/main.html:174
#: templates/object_detection/model/main.html:41
#: templates/object_detection/model/main.html:125
#: templates/object_detection/model/main.html:184
#: templates/pretrained_model/model/main.html:41
#: templates/pretrained_model/model/main.html:125
#: templates/pretrained_model/model/main.html:185
#: templates/time_series/model/main.html:41
#: templates/time_series/model/main.html:117
#: templates/time_series/model/main.html:185
msgid "Model Name"
msgstr "模型名稱"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:42
#: templates/generic_classifier/model/main.html:127
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:43
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:134
#: templates/image/model/main.html:42 templates/image/model/main.html:117
#: templates/image/training_dataset/main.html:43
#: templates/image/training_dataset/main.html:136
#: templates/object_detection/model/main.html:42
#: templates/object_detection/model/main.html:126
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:43
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:134
#: templates/pretrained_model/model/main.html:42
#: templates/pretrained_model/model/main.html:126
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:43
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:134
#: templates/time_series/feature/main.html:43
#: templates/time_series/feature/main.html:116
#: templates/time_series/model/main.html:42
#: templates/time_series/model/main.html:118
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:43
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:136
msgid "Data Source"
msgstr "資料來源"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:45
#: templates/generic_classifier/model/main.html:130
#: templates/image/model/main.html:45 templates/image/model/main.html:120
#: templates/object_detection/model/main.html:45
#: templates/object_detection/model/main.html:129
#: templates/pretrained_model/model/main.html:45
#: templates/pretrained_model/model/main.html:129
#: templates/time_series/model/main.html:45
#: templates/time_series/model/main.html:121
msgid "Predict Type"
msgstr "預測類型"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:46
#: templates/generic_classifier/model/main.html:131
#: templates/generic_classifier/model/main.html:301
#: templates/image/model/main.html:46 templates/image/model/main.html:121
#: templates/object_detection/model/main.html:46
#: templates/object_detection/model/main.html:130
#: templates/pretrained_model/model/main.html:46
#: templates/pretrained_model/model/main.html:130
#: templates/time_series/model/main.html:46
#: templates/time_series/model/main.html:122
#: templates/time_series/model/main.html:290
msgid "Metric"
msgstr "評估函式"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:47
#: templates/generic_classifier/model/main.html:132
#: templates/image/model/main.html:47 templates/image/model/main.html:122
#: templates/object_detection/model/main.html:47
#: templates/object_detection/model/main.html:131
#: templates/pretrained_model/model/main.html:47
#: templates/pretrained_model/model/main.html:131
#: templates/time_series/model/main.html:47
#: templates/time_series/model/main.html:123
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:50
#: templates/generic_classifier/model/main.html:135
#: templates/object_detection/model/main.html:50
#: templates/object_detection/model/main.html:134
#: templates/pretrained_model/model/main.html:50
#: templates/pretrained_model/model/main.html:134
msgid "Inference"
msgstr "模型預測"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:90
#: templates/image/model/main.html:81
#: templates/object_detection/model/main.html:90
#: templates/pretrained_model/model/main.html:90
#: templates/time_series/model/main.html:81
msgid "Abort Training"
msgstr "中止訓練"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:176
#: templates/image/model/main.html:164
#: templates/object_detection/model/main.html:174
#: templates/pretrained_model/model/main.html:174
#: templates/time_series/model/main.html:166
msgid "New Model"
msgstr "新增模型"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:180
#: templates/time_series/model/main.html:170
msgid "We can use default parameters to create the model."
msgstr "可使用系統預設值來建立模型。"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:190
msgid "Training DataSet"
msgstr "訓練資料集"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:204
#: templates/time_series/model/main.html:193
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:208
#: templates/time_series/model/main.html:197
msgid ""
"We provide three sets of parameters (Quick, Normal, Long). Generally, "
"Quick will take half day, Normal will take 1 day, and Long will take 2 to"
" 3 days. You can also set parameters yourself according to your needs."
msgstr ""
"我們提供了三組參數(Quick, Normal, "
"Long)，一般來說Quick會花費半天，Normal會花費一天，Long會花費二到三天。你也可以自行設定參數以符合你的需求。"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:217
#: templates/time_series/model/main.html:206
msgid "Quick"
msgstr "快速"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:224
#: templates/time_series/model/main.html:213
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:231
#: templates/time_series/model/main.html:220
msgid "Long"
msgstr "長"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:238
#: templates/time_series/model/main.html:227
msgid "Customized"
msgstr "自訂"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:252
#: templates/time_series/model/main.html:241
msgid "time left for this task"
msgstr "綜合模型訓練總時間"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:258
#: templates/time_series/model/main.html:247
msgid "per run time limit"
msgstr "單一模型訓練時間"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:263
#: templates/time_series/model/main.html:252
msgid "ensemble size"
msgstr "集成最大數量"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:268
#: templates/time_series/model/main.html:257
msgid "ensemble nbest"
msgstr "集成最大數量"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:277
#: templates/time_series/model/main.html:266
msgid "AutoDL"
msgstr "自動深度學習"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:283
#: templates/time_series/model/main.html:272
msgid "batch size"
msgstr "批次大小"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:288
#: templates/time_series/model/main.html:277
msgid "max trials"
msgstr "模型架構搜尋次數"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:293
#: templates/time_series/model/main.html:282
msgid "epochs"
msgstr "迭代次數"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:305
#: templates/time_series/model/main.html:294
msgid ""
"During model training, the best model will be selected based on the "
"metric function score of the validation data."
msgstr "模型訓練時，會依據驗證資料的 metric 公式分數，來選擇最好的模型。"

#: templates/generic_classifier/model/main.html:327
#: templates/object_detection/model/main.html:208
#: templates/pretrained_model/model/main.html:241
#: templates/time_series/model/main.html:350
msgid "Default"
msgstr "回復預設值"

#: templates/generic_classifier/model_info/main.html:31
#: templates/object_detection/model_info/main.html:31
#: templates/pretrained_model/model_info/main.html:31
msgid "General Mode"
msgstr "一般模式"

#: templates/generic_classifier/model_info/main.html:35
#: templates/object_detection/model_info/main.html:35
#: templates/pretrained_model/model_info/main.html:35
msgid "Professional Mode"
msgstr "專業模式"

#: templates/generic_classifier/model_info/main.html:127
#: templates/image/model_info/main.html:155
#: templates/object_detection/model_info/main.html:116
#: templates/pretrained_model/model_info/main.html:126
#: templates/time_series/model_info/main.html:237
msgid "Information"
msgstr "詳細資訊"

#: templates/generic_classifier/model_info/main.html:131
#: templates/image/model_info/main.html:159
#: templates/object_detection/model_info/main.html:120
#: templates/pretrained_model/model_info/main.html:130
#: templates/time_series/model_info/main.html:241
msgid "First Build"
msgstr "第一次建立時間"

#: templates/generic_classifier/model_info/main.html:140
#: templates/image/model_info/main.html:168
#: templates/image/training_dataset/main.html:46
#: templates/image/training_dataset/main.html:139
#: templates/object_detection/model_info/main.html:129
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:45
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:136
#: templates/pretrained_model/model_info/main.html:139
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:45
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:136
#: templates/time_series/model_info/main.html:250
msgid "Last Update"
msgstr "最後更新時間"

#: templates/generic_classifier/model_info/main.html:149
#: templates/image/model_info/main.html:177
#: templates/object_detection/model_info/main.html:138
#: templates/pretrained_model/model_info/main.html:148
#: templates/time_series/model_info/main.html:259
msgid "Training Time"
msgstr "訓練時間"

#: templates/generic_classifier/model_info/main.html:157
#: templates/image/model_info/main.html:185
#: templates/object_detection/model_info/main.html:146
#: templates/pretrained_model/model_info/main.html:156
#: templates/time_series/model_info/main.html:267
msgid "Built by"
msgstr "建立者"

#: templates/generic_classifier/model_info/main.html:169
#: templates/image/model_info/main.html:197
#: templates/object_detection/model_info/main.html:158
#: templates/time_series/model_info/main.html:279
msgid "Summary"
msgstr "模型資訊"

#: templates/generic_classifier/model_info/main.html:178
#: templates/image/model_info/main.html:206
#: templates/object_detection/model_info/main.html:167
#: templates/pretrained_model/model_info/main.html:168
#: templates/time_series/model_info/main.html:288
msgid "Log"
msgstr "系統紀錄"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:46
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:137
#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:259
#: templates/image/training_dataset/main.html:47
#: templates/image/training_dataset/main.html:140
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:46
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:137
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:46
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:137
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:47
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:140
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:373
msgid "Proportion"
msgstr "比例"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:97
#: templates/image/training_dataset/main.html:99
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:97
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:97
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:99
msgid "Jupyter"
msgstr ""

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:179
#: templates/image/training_dataset/main.html:182
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:179
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:179
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:182
msgid "New Dataset"
msgstr "新增資料集"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:186
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:192
msgid "Step 1."
msgstr "第一步"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:187
#: templates/image/training_dataset/main.html:191
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:188
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:188
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:193
msgid "Select a Dataset"
msgstr "選擇資料集"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:201
#: templates/image/training_dataset/main.html:200
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:197
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:197
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:206
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:211
msgid "Select Version"
msgstr "選擇版本"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:209
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:219
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:225
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:233
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:241
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:307
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:344
msgid "Select a Column"
msgstr "選擇預測列"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:217
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:230
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:221
msgid "Feature"
msgstr "特徵"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:229
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:250
msgid "Step 2."
msgstr "第二步"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:230
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:251
msgid "Setting Predict Column"
msgstr "設定預測目標"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:237
msgid "Binary Classification"
msgstr ""

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:238
msgid "Multiclass Classification"
msgstr ""

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:246
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:359
msgid "Step 3."
msgstr "第三步"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:247
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:360
msgid "Split"
msgstr "切割資料"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:252
msgid "Name of the Dataset"
msgstr "命名"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:253
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:366
msgid "Consists of a ~ z, A ~ Z, 0 ~ 9 and _ ."
msgstr "名稱須由 a ~ z、A ~ Z、0 ~ 9 和 _ 組成"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:257
#: templates/time_series/feature/main.html:196
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:370
msgid "Method"
msgstr "切割方法"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:265
#: templates/image/training_dataset/main.html:216
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:213
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:213
msgid "Training Set"
msgstr "訓練集"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:276
#: templates/image/training_dataset/main.html:224
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:221
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:221
msgid "Validation Set"
msgstr "驗證集"

#: templates/generic_classifier/training_dataset/main.html:288
#: templates/image/training_dataset/main.html:232
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:229
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:229
msgid "Testing Set"
msgstr "測試集"

#: templates/image/dataset/main.html:42 templates/image/dataset/main.html:128
#: templates/object_detection/dataset/main.html:42
#: templates/object_detection/dataset/main.html:130
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:42
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:128
msgid "Image File"
msgstr "檔案名稱"

#: templates/image/dataset/main.html:44 templates/image/dataset/main.html:130
#: templates/object_detection/dataset/main.html:44
#: templates/object_detection/dataset/main.html:132
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:44
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:130
msgid "Total Images"
msgstr "圖片總數量"

#: templates/image/dataset/main.html:45 templates/image/dataset/main.html:131
#: templates/object_detection/dataset/main.html:45
#: templates/object_detection/dataset/main.html:133
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:45
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:131
msgid "Labeled Images"
msgstr "標記圖片"

#: templates/image/dataset/main.html:48 templates/image/dataset/main.html:134
msgid "Last Labeled"
msgstr "最後標記"

#: templates/image/dataset/main.html:79
#: templates/object_detection/dataset/main.html:81
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:79
msgid "Label"
msgstr "標記圖片"

#: templates/image/dataset/main.html:92 templates/image/dataset/main.html:225
#: templates/object_detection/dataset/main.html:94
#: templates/object_detection/dataset/main.html:228
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:92
msgid "Update JSON"
msgstr "更新JSON檔"

#: templates/image/dataset/main.html:99
#: templates/object_detection/dataset/main.html:101
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:99
msgid "Download ZIP"
msgstr "下載壓縮檔"

#: templates/image/dataset/main.html:106
#: templates/object_detection/dataset/main.html:108
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:106
msgid "Download JSON"
msgstr "下載JSON檔"

#: templates/image/dataset/main.html:165
#: templates/object_detection/dataset/main.html:168
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:165
msgid "Upload image ZIP"
msgstr "上傳ZIP檔"

#: templates/image/dataset/main.html:171
#: templates/object_detection/dataset/main.html:174
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:171
msgid "Upload a ZIP File"
msgstr "上傳一份CSV檔案"

#: templates/image/dataset/main.html:174
#: templates/object_detection/dataset/main.html:177
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:174
msgid "Select a ZIP File"
msgstr "選擇CSV檔案"

#: templates/image/dataset/main.html:182
#: templates/object_detection/dataset/main.html:185
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:182
msgid "Upload JSON"
msgstr "上傳JSON檔"

#: templates/image/dataset/main.html:188 templates/image/dataset/main.html:238
#: templates/object_detection/dataset/main.html:191
#: templates/object_detection/dataset/main.html:241
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:188
msgid "Upload a JSON File"
msgstr "上傳一份CSV檔案"

#: templates/image/dataset/main.html:191 templates/image/dataset/main.html:241
#: templates/object_detection/dataset/main.html:194
#: templates/object_detection/dataset/main.html:244
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:191
msgid "Select a JSON File"
msgstr "選擇CSV檔案"

#: templates/image/dataset/main.html:232
#: templates/object_detection/dataset/main.html:235
msgid "Upload JSON File"
msgstr "上傳CSV檔案"

#: templates/image/model/main.html:170
#: templates/object_detection/model/main.html:180
#: templates/pretrained_model/model/main.html:181
msgid "Select a Training Dataset"
msgstr "選擇訓練資料集"

#: templates/image/model/main.html:179
msgid "Max Trials"
msgstr "最大試驗次數"

#: templates/image/model/main.html:183
#: templates/object_detection/model/main.html:189
msgid "Epochs"
msgstr "迭代次數"

#: templates/image/model/main.html:189
#: templates/object_detection/model/main.html:193
msgid "Batch Size"
msgstr "批次大小"

#: templates/image/model/main.html:193
msgid "Image Size"
msgstr "圖片檔案大小"

#: templates/image/training_dataset/main.html:196
#: templates/object_detection/dataset/main.html:47
#: templates/object_detection/dataset/main.html:135
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:193
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:193
msgid "JSON Version"
msgstr "JSON 版本"

#: templates/image/training_dataset/main.html:205
#: templates/object_detection/training_dataset/main.html:202
#: templates/pretrained_model/training_dataset/main.html:202
msgid "Name the Split File"
msgstr "命名"

#: templates/management_ca/base/main.html:96
#: templates/management_ca/employee/main.html:19
#: templates/management_sa/base/main.html:96
#: templates/management_sa/employee/main.html:19
msgid "Employee List"
msgstr "員工列表"

#: templates/management_ca/base/main.html:98
#: templates/management_ca/overview/main.html:19
#: templates/management_sa/base/main.html:98
#: templates/management_sa/overview/main.html:19
msgid "Overview"
msgstr "資源總覽"

#: templates/management_ca/base/main.html:111
#: templates/management_ca/project/main.html:19
#: templates/management_sa/base/main.html:111
#: templates/management_sa/project/main.html:19
msgid "Project List"
msgstr "專案列表"

#: templates/management_ca/employee/main.html:42
#: templates/management_ca/employee/main.html:97
#: templates/management_sa/company/main.html:68
#: templates/management_sa/company/main.html:181
#: templates/management_sa/company/main.html:221
#: templates/management_sa/company/main.html:303
msgid "Company Admin"
msgstr "公司 Admin"

#: templates/management_ca/employee/main.html:45
#: templates/management_ca/employee/main.html:100
#: templates/management_ca/employee/main.html:131
#: templates/management_ca/employee/main.html:167
#: templates/management_sa/employee/main.html:50
#: templates/management_sa/employee/main.html:72
msgid "Department"
msgstr "部門"

#: templates/management_ca/employee/main.html:70
#: templates/management_ca/employee/main.html:158
#: templates/management_ca/project/main.html:153
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: templates/management_ca/employee/main.html:77
#: templates/management_ca/project/main.html:160
#: templates/management_sa/company/main.html:164
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: templates/management_ca/employee/main.html:194
#: templates/management_ca/project/main.html:489
#: templates/management_sa/company/main.html:373
msgid "Edit Permission"
msgstr "編輯權限"

#: templates/management_ca/employee/main.html:209
msgid "Employee Name"
msgstr "員工名稱"

#: templates/management_ca/employee/main.html:213
#: templates/management_ca/employee/main.html:240
#: templates/management_ca/project/main.html:508
#: templates/management_sa/company/main.html:400
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/management_ca/employee/main.html:235
msgid "Delete Employee"
msgstr "刪除員工"

#: templates/management_ca/overview/main.html:27
#: templates/management_ca/project/main.html:67
#: templates/management_ca/project/main.html:177
#: templates/management_ca/project/main.html:275
#: templates/management_ca/project/main.html:428
#: templates/management_sa/company/main.html:72
#: templates/management_sa/company/main.html:185
#: templates/management_sa/company/main.html:236
#: templates/management_sa/company/main.html:318
#: templates/management_sa/overview/main.html:27
#: templates/management_sa/project/main.html:52
#: templates/management_sa/project/main.html:137
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: templates/management_ca/overview/main.html:64
#: templates/management_ca/overview/main.html:106
msgid "Project name"
msgstr "專案名稱"

#: templates/management_ca/overview/main.html:67
#: templates/management_ca/overview/main.html:109
#: templates/management_sa/overview/main.html:67
#: templates/management_sa/overview/main.html:97
msgid "CPU"
msgstr ""

#: templates/management_ca/overview/main.html:68
msgid "(Core)"
msgstr ""

#: templates/management_ca/overview/main.html:71
#: templates/management_ca/overview/main.html:113
#: templates/management_sa/overview/main.html:71
#: templates/management_sa/overview/main.html:101
msgid "GPU"
msgstr ""

#: templates/management_ca/overview/main.html:72
#: templates/management_ca/overview/main.html:114
#: templates/management_sa/overview/main.html:72
#: templates/management_sa/overview/main.html:102
msgid "(PC)"
msgstr ""

#: templates/management_ca/overview/main.html:75
#: templates/management_ca/overview/main.html:117
#: templates/management_sa/overview/main.html:75
#: templates/management_sa/overview/main.html:105
msgid "Memory"
msgstr ""

#: templates/management_ca/overview/main.html:76
#: templates/management_ca/overview/main.html:80
#: templates/management_ca/overview/main.html:118
#: templates/management_ca/overview/main.html:122
#: templates/management_sa/overview/main.html:76
#: templates/management_sa/overview/main.html:80
#: templates/management_sa/overview/main.html:106
#: templates/management_sa/overview/main.html:110
msgid "(GB)"
msgstr ""

#: templates/management_ca/overview/main.html:79
#: templates/management_ca/overview/main.html:121
#: templates/management_sa/overview/main.html:79
#: templates/management_sa/overview/main.html:109
msgid "Storage"
msgstr ""

#: templates/management_ca/overview/main.html:83
#: templates/management_ca/overview/main.html:125
#: templates/management_ca/project/main.html:231
#: templates/management_ca/project/main.html:384
#: templates/management_sa/overview/main.html:83
#: templates/management_sa/overview/main.html:113
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: templates/management_ca/overview/main.html:110
#: templates/management_sa/overview/main.html:68
#: templates/management_sa/overview/main.html:98
msgid "(core)"
msgstr ""

#: templates/management_ca/overview/main.html:145
msgid "Resource by Project"
msgstr "專案資源"

#: templates/management_ca/project/main.html:64
#: templates/management_ca/project/main.html:174
#: templates/management_ca/project/main.html:208
#: templates/management_ca/project/main.html:343
#: templates/management_ca/project/main.html:504
#: templates/management_sa/project/main.html:49
#: templates/management_sa/project/main.html:134
msgid "Project Name"
msgstr "專案名稱"

#: templates/management_ca/project/main.html:65
#: templates/management_ca/project/main.html:175
#: templates/management_sa/project/main.html:50
#: templates/management_sa/project/main.html:135
msgid "Project Admin"
msgstr "專案 Admin"

#: templates/management_ca/project/main.html:200
msgid "Create Project"
msgstr "創建專案"

#: templates/management_ca/project/main.html:214
#: templates/management_ca/project/main.html:366
msgid "Training Type"
msgstr "專案類型"

#: templates/management_ca/project/main.html:226
#: templates/management_ca/project/main.html:378
msgid "Project Description"
msgstr "專案描述"

#: templates/management_ca/project/main.html:237
#: templates/management_ca/project/main.html:390
msgid "Add Project Member"
msgstr "新增專案成員"

#: templates/management_ca/project/main.html:321
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:468
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: templates/management_ca/project/main.html:322
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:469
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: templates/management_ca/project/main.html:335
msgid "Update Project"
msgstr "編輯專案"

#: templates/management_ca/project/main.html:348
msgid "Project ID"
msgstr "專案編號"

#: templates/management_ca/project/main.html:351
msgid "Project ID is auto-generated. You can modify the project id later."
msgstr ""

#: templates/management_sa/base/main.html:94
#: templates/management_sa/company/main.html:19
msgid "Company List"
msgstr "公司列表"

#: templates/management_sa/company/main.html:69
#: templates/management_sa/company/main.html:182
msgid "ID"
msgstr "編號"

#: templates/management_sa/company/main.html:70
#: templates/management_sa/company/main.html:183
msgid "Tax ID"
msgstr "統編"

#: templates/management_sa/company/main.html:71
#: templates/management_sa/company/main.html:184
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: templates/management_sa/company/main.html:208
msgid "New Company"
msgstr "新增公司"

#: templates/management_sa/company/main.html:213
#: templates/management_sa/company/main.html:295
#: templates/management_sa/company/main.html:378
#: templates/management_sa/overview/main.html:64
#: templates/management_sa/overview/main.html:94
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: templates/management_sa/company/main.html:217
#: templates/management_sa/company/main.html:299
msgid "Company Tax ID"
msgstr "公司統編"

#: templates/management_sa/company/main.html:290
msgid "Edit Company"
msgstr "編輯公司"

#: templates/management_sa/company/main.html:382
msgid "Register Date"
msgstr "註冊日期"

#: templates/management_sa/company/main.html:386
msgid "Total Time"
msgstr "圖片總數量"

#: templates/management_sa/company/main.html:387
msgid "Days"
msgstr "天數"

#: templates/management_sa/overview/main.html:65
#: templates/management_sa/overview/main.html:95
msgid "Project Number"
msgstr "專案數量"

#: templates/management_sa/overview/main.html:146
msgid "Resource by Company"
msgstr "公司資源"

#: templates/object_detection/dataset/main.html:46
#: templates/object_detection/dataset/main.html:134
#: templates/object_detection/inference/main.html:123
#: templates/object_detection/inference/main.html:144
msgid "Bounding Box"
msgstr "邊界框"

#: templates/object_detection/dataset/main.html:49
#: templates/object_detection/dataset/main.html:137
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:48
#: templates/pretrained_model/dataset/main.html:134
msgid "Label Labeled"
msgstr "最後標記時間"

#: templates/object_detection/inference/main.html:45
#: templates/object_detection/inference/main.html:88
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:45
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:88
msgid "Image"
msgstr "檔案名稱"

#: templates/object_detection/inference/main.html:122
#: templates/object_detection/inference/main.html:143
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:121
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:142
msgid "Image Name"
msgstr "檔案名稱"

#: templates/object_detection/inference/main.html:186
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:165
msgid "New Inference"
msgstr "新增模型預測"

#: templates/object_detection/inference/main.html:196
#: templates/object_detection/inference/main.html:210
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:175
#: templates/pretrained_model/inference/main.html:189
msgid "Upload"
msgstr "上傳檔案"

#: templates/pretrained_model/model/main.html:190
msgid "Number of Classes"
msgstr "類別數量"

#: templates/pretrained_model/model/main.html:194
msgid "Maximum Epochs"
msgstr "迭代次數"

#: templates/pretrained_model/model/main.html:200
msgid "Batch Size for Training"
msgstr "訓練資料集批次大小"

#: templates/pretrained_model/model/main.html:204
msgid "Batch Size for Validation"
msgstr "驗證資料集批次大小"

#: templates/pretrained_model/model/main.html:209
msgid "Pretrained Model"
msgstr "是否使用預訓練模型"

#: templates/pretrained_model/model/main.html:216
msgid "Natural Image Pretrained Model"
msgstr "自然影像預訓練模型"

#: templates/pretrained_model/model/main.html:223
msgid "Small Data Pretrained Model"
msgstr "少量資料預訓練模型"

#: templates/time_series/base/main.html:149
#: templates/time_series/feature/main.html:18
msgid "Feature Extraction"
msgstr "特徵生成"

#: templates/time_series/dataset/main.html:44
#: templates/time_series/dataset/main.html:118
msgid "Last Modified by"
msgstr "最後修改者"

#: templates/time_series/feature/main.html:79
msgid "Abort Feature Extraction"
msgstr "中止特徵生成"

#: templates/time_series/feature/main.html:161
msgid "New Feature"
msgstr "新增特徵"

#: templates/time_series/feature/main.html:169
msgid "Split Dataset"
msgstr "選擇已經切割好的資料集"

#: templates/time_series/feature/main.html:173
msgid "select Dataset"
msgstr "選擇資料集"

#: templates/time_series/feature/main.html:178
msgid "Time Column Unit"
msgstr "時間單位"

#: templates/time_series/feature/main.html:180
msgid "Day"
msgstr "天"

#: templates/time_series/feature/main.html:181
msgid "Month"
msgstr "月"

#: templates/time_series/feature/main.html:182
msgid "Year"
msgstr "年"

#: templates/time_series/feature/main.html:187
msgid "Name the Feature File"
msgstr "命名"

#: templates/time_series/feature/main.html:201
#: templates/time_series/model_info/main.html:187
msgid "Complexity"
msgstr "資料複雜度特徵群"

#: templates/time_series/feature/main.html:207
#: templates/time_series/model_info/main.html:210
msgid "Momentum Indicators"
msgstr "動量指標特徵群"

#: templates/time_series/feature/main.html:215
#: templates/time_series/model_info/main.html:192
msgid "Cycle Indicators"
msgstr "週期性指標特徵群"

#: templates/time_series/feature/main.html:221
#: templates/time_series/model_info/main.html:215
msgid "Moving Average"
msgstr "移動平均特徵群"

#: templates/time_series/feature/main.html:229
#: templates/time_series/model_info/main.html:197
msgid "Logical Condition"
msgstr "條件判斷特徵群"

#: templates/time_series/feature/main.html:235
#: templates/time_series/model_info/main.html:220
msgid "Statistic Features"
msgstr "統計指標特徵群"

#: templates/time_series/feature/main.html:243
#: templates/time_series/model_info/main.html:202
msgid "Math Function"
msgstr "數學公式特徵群"

#: templates/time_series/feature/main.html:249
#: templates/time_series/model_info/main.html:225
msgid "Statistic Models"
msgstr "統計模型參數特徵群"

#: templates/time_series/model/main.html:179
msgid "Feature Set"
msgstr "特徵資料集"

#: templates/time_series/model/main.html:317
msgid "Dimentionality Reduction"
msgstr "資料降維"

#: templates/time_series/model/main.html:321
msgid ""
"After extracting the feature data, we will use different dimension "
"reduction algorithms to reduce the amount of feature data in order to "
"lower the consumption of computing resources."
msgstr "在萃取完特徵資料後，我們會使用不同降維演算法來減少特徵資料量，以降低運算資源的耗費。"

#: templates/time_series/model/main.html:328
msgid "Principal Component Analysis (PCA)"
msgstr "PCA降維演算法"

#: templates/time_series/model/main.html:334
msgid "T-distributed Stochastic Neighbor Embedding (TSNE)"
msgstr "TSNE降維演算法"

#: templates/time_series/model_info/main.html:176
msgid "Feature Gen"
msgstr "特徵資料集"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:222
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:372
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:238
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:258
msgid "Regression"
msgstr ""

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:259
msgid "Classification"
msgstr ""

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:263
msgid "Case"
msgstr "預測方法"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:271
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:320
msgid "Forecast for a Single Time Step"
msgstr "特定天預測"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:274
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:285
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:296
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:324
msgid "Steps"
msgstr "天"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:280
msgid "Forecast for the sum of multiple time step"
msgstr "總量預測"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:291
msgid "Forecast for the average of multiple time step"
msgstr "平均預測"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:302
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:339
msgid "Choose predict column"
msgstr "選擇預測欄位"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:328
msgid "Threshold"
msgstr "門檻值"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:365
msgid "Name of the Spilt File"
msgstr "命名"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:378
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:422
msgid "Training set"
msgstr "訓練集"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:391
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:433
msgid "Validation set"
msgstr "驗證集"

#: templates/time_series/training_dataset/main.html:404
#: templates/time_series/training_dataset/main.html:445
msgid "Testing set"
msgstr "測試集"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "Proption"
#~ msgstr "比例"

#~ msgid "Predict Type"
#~ msgstr "預測類型"

#~ msgid "Score"
#~ msgstr "分數"

#~ msgid "Abort Training"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Select a Column"
#~ msgstr "選擇"

#~ msgid "顯示資料欄位"
#~ msgstr ""

#~ msgid "time_left_for_this_task"
#~ msgstr "綜合模型訓練總時間"

#~ msgid "per_run_time_limit"
#~ msgstr "單一模型訓練時間"

#~ msgid "ensemble_size"
#~ msgstr "集成最大數量"

#~ msgid "ensemble_nbest"
#~ msgstr "集成最佳數量"

#~ msgid "batch_size"
#~ msgstr "批次大小"

#~ msgid "max_trials"
#~ msgstr "最大試驗次數"

#~ msgid "TOOLS"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "Mean Absolute Error"
#~ msgstr "平均絕對誤差"

#~ msgid "Version001"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "Choose predict column"
#~ msgstr "選擇預測列"

#~ msgid "Propotion"
#~ msgstr "切割比例"

#~ msgid "Dataset1"
#~ msgstr "資料列表"

#~ msgid "Dataset2"
#~ msgstr "資料列表"

#~ msgid "Ground Truth File"
#~ msgstr "基準真相檔案"

#~ msgid "Warning content"
#~ msgstr "警告內容"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "資料來源"

#~ msgid "Language Switch"
#~ msgstr "語言切換"

#~ msgid "Please select language"
#~ msgstr "請選擇語言"

#~ msgid "Dataset Type"
#~ msgstr "資料集類型"

#~ msgid "For dataset normalization purpose."
#~ msgstr "用於資料集標準化"

#~ msgid "Stationary (eg. Sales figures)"
#~ msgstr "穩定"

#~ msgid "Non-stationary (eg. Stock data)"
#~ msgstr "非穩定"

#~ msgid "Second"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "Minute"
#~ msgstr "分鐘"

#~ msgid "Hour"
#~ msgstr "小時"

#~ msgid "Company name"
#~ msgstr "公司名稱"

#~ msgid "預測結果"
#~ msgstr ""

